簡單一個問題 機場活動大目標係咩？

唔好why not both
2樣嘢有一定程度矛盾
比經濟壓力政府
贏旅客民意

推

Push

Why not both

如果你係想大規模打擊經濟，要塞嘅係貨運

你揀得機場即係揀咗要安全，你塞出入口如果個旅客堅持要走你可以點做？

無得both 要影響經濟就要令飛機停飛，點都影響到旅客。我自己就覺得一定係影響香港經濟仲重要過贏所謂旅客民意，有句說話唔岩聽都要講，根本好多外國人對香港場運動都係wfc，最多知完口講支持就算，no further action will be taken，佢地點睇場運動對成個示威影響近乎零，好多關心香港議題既政客亦唔會因為旅客抱怨而唔幫香港人，都唔明咁睇重外國旅客民意做乜，佔機場但又唔塞爆不如唔好佔

我想講塞就塞 解釋都要解釋 安撫都要安撫 兩樣野無對立既

你解釋安撫都只係令佢地抱怨程度無咁大，你地話要一連幾日佔機場，塞爆幾日既話你點安撫點解釋都係無用

想問 點塞貨運？

問緊，如果旅客堅持突破防線，你會點應對？

總比乜都唔做強塞好好多
我講完啦 加油呀

我明， 所以就係問大目標係咩
我都一直幫手勸交

推咗上國際頭版，跟住呢？【國際五大請求】

講真係塞離境客運對政府收入有幾大影響? D 客留多日淨係會多左消費，益左班酒店佬，機場稅一早就已經收左，損失最大根本得航空公司，要空機走，仲要安排另一班機同住宿比人。

光復香港 時代革命